你問我扮狗公chur覆

我有J

咁識講笑得唔得㗎😂

想唔想俾我屌

喂呀🥺

你喜歡孔子嗎？

食咗飯未？

hi 女學霸

你都有睇個Ocamp故😂

瞓咗未？

聽日陪我行街？

咁夜唔食宵夜啦
你就好啦食極唔肥🥲

聽日得唔得閒

我屋企得我一個好驚

陪我食

😂😂條友勁正
估唔到你都幾幽默😉

好呀🥰
想去邊呀

傻豬黎
我過去陪你好唔好？

觀塘

屌部電腦壞壞地

觀塘好迫
聽日記住拖實我
如果唔係我驚整唔見你

係點架
我睇吓幫唔幫到你😉

琴晚發惡夢

驚咩？我咁肥 150cm 60kg

我男朋友叫我唔好再同你來往

冇啦聽日仲要交essay 唉

屌你老母點解你咁狗公

互含ok？

我42F少肥

扑野不？

哥哥😚😚😚

唔驚
我呵返

傻 青頭仔先鍾意排骨
你最多有肉地 點算得肥

生咗粒痔瘡

尋晚夢遺

我哋好朋友嚟㗎喎
佢係咪誤會咗啲咩呢

我有咗 點算好

仲有幾多呢
唔好做到太夜呀
心痛你😢

邊有姐
係鍾意你先想同你多啲傾計炸😔

食乜好

又講笑😂

正wor
有肉地最正😍

做咩今日咁猴擒姐🙈

我m痛呀

我睇中咗個袋

Why is the traveling brother younger?

咁嗲嗲😗😗😗

慘慘😭
痛唔痛呀

你男朋友諗多咗啦我哋兄妹嚟嘅咋嘛

係咪on9呀 點唔太夜呀 已經做唔切

好曳呀你
再聊我扯旗喇🙈

今晚屋企無人

咁唔小心嘅😭
邊個㗎😭

你鍾唔鍾意我

食串燒好冇？

太熱氣

喂呀 我想屌你老母呀

呵呵你😢
屋企有冇暖包呀

咩袋呀
Send嚟睇吓襯唔襯你😍

冇呀點算呀

幾耐打次丁？

加我tg傾
Hugo 1991

你嘅

喂我呢排都睇緊the Twin Paradox啲嘢wor
上唔上嚟我屋企飲住酒討論下😏

兄妹真有趣😔

有冇人話過你好狗公？

咁唔好搞啦
快啲去瞓瞓
一係比你份essay我幫你睇吓

😏上去陪你？

瞓唔著

你鍾唔鍾意我先😏

遲啲先約啦🤣🤣🤣

你肚唔肚餓呀而家
肚餓嘅我哋就食啲飽肚野好冇？

咦，你有女朋友㗎？

我想食深井燒鵝 但係我又住得遠 我住將軍澳 幫我買上黎得唔得

唔好咁啦🤥
你呢排好唔斯文好唔乖乖喎

做咩呀😂
想幫我打？

Add咗你㗎喇😝

又幾似喎

忍唔住笑左

今日去咗踩單車

我想睇下狗公可以點覆真心想知

好型wor
comme des garcons新出嗰款？

Bb 肚餓未

喔！哦！

屌你老母臭閪

🧐但我哋都未咩wor...

你係第一個
因為你係我第一個咁着緊嘅女仔

有心事？

送俾你呀？好似幾襯你

唯有係咁啦😕
你下個禮拜係咪都去做義工㗎😗

爭我錢幾撚時還呀屌你老母

冇呀
邊個又亂講野😂

而家咁夜佢都收舖啦喎🥲

有料

Ok㗎🧐
咁夜瞓唔着？

好掛住你

咁你聽朝上黎 一齊食早餐

掛住你🤫

好悶

我想比塊閪你睇，想睇左邊定睇右邊？

好好天係幾啱踩單車㗎
去咗邊度踩呀

還好啦
你肚餓呀？

去買天水圍買好出名既滷水鵝
um... 再去深水埗買腸粉 thx

又扮cute😂

少少野都做唔到

做咩咁燥啫
係咪有人蝦你呀😖

🥰🥰

（已讀不回）

Gay

Send錯人？

還好啦😂😂

我都係呀😢
下個禮拜一齊食飯？

做咩依家咁耐都唔覆我Signal! 😠

好呀
使唔使morning call你呀
如果唔係你又瞓到成隻豬豬咁㗎喇😚

邊fuc chur

我都掛😣

我輸左幾十萬

咁一齊打鋪機？

可摸耳睇晒成塊😂

同男朋友嗌咗交

我沖涼先，下次再傾

咁搞法可能夜晚先食到喎😂
驚你肚餓😂😂

唔好嬲豬啦
聽日買上嚟俾你食好唔好？

我好廢

又扮得幾似

少少野都做唔到 點同女神我做愛做既事

可能本色岀演

扮得幾好。。

好撚神似 睇到想開你波

今晚月亮好靚
見到就想影俾你睇
[img]月亮[/img]

你好煩

咩啫
愛情不分性別㗎喎😔

咁都狗公？

想知樓主真人係咪厹？

今晚signal short short地
你隻傻豬豬又唔記得咗😗

條J幾大

以退為進

玩咩呀輸咁多😣

What justifies political authority, according to Mohism 墨家? What do the Mohists suggest prevents the ruler from using political power for selfish ends?

約嗎小哥哥

咁衰㗎佢
錫返你

好呀
咁同你講定早唞先啦😗

你平時鍾意做啲咩㗎？

係呢 你返咩㗎？

想知你係男定女

麻麻地狗公喎

又會咁岩😂
我上年篇essay就係寫Mohism㗎
一係上嚟我屋企 我拎我啲notes俾你？

sorry唔太明呀🥲

毒L：👍🏻👍🏻

鍾意打波睇戲同影相
不過最鍾意都係同你傾計

engine狗🥲

你覺得呢😏

好勁

錢銀問題係special case
做狗公都有底線

如果係男，真係溝死女

唔緊要呀
打機最緊要係開心吖嘛😌

識嘢wor你😏

好啦乖
聽日買俾你

你講d野咁似你個fd既

suppose x is normally distributed with mean 8. if p(x≤3)=0.3 what is the standard deviation of x

都有機會㗎😏😏

哇屌你 咁似既

對住鍾意嘅人先係咁㗎炸😟

你愛葉劉嗎?

唔好咁燥啦😗乖

掛住你呀嘛😔

工具人

咁唔好下下都chur嘅

非

上我屋企話你知😏😛

好肚餓啊

屌你 , 唔係扮架喎
樓主應該真係狗公嚟

好掛住oppa
無演唱會睇

你上次點解分手嘅？

話唔識flirt嗰啲可以學下

遲啲覆你

呢個幾高招

樓豬道行好高

呢排都唔想出去住😂

你咁識氹女仔，係唔係a380啊？

其實都真心呃得下人

邊個frd呀😂
我哋圍內班frd成日都係咁傾計🤪

你鍾意我d咩

哥哥，想唔想含呀👉🏻👈🏻

識個friend做補習嘅
使唔使幫你問吓佢？

我地緣份已盡

咩呀😂
又9 up😂😂

臭G刪左同條仔張背影相

間唔中一兩句其實幾好

樓豬好勁 傾到成班仔都春心盪漾

冇辦法啦
唔想佢咁攰呀嘛😔

我同條仔係百佳好緊火啊 送盒condom上來 快撚啲

屌你幫手做啦

上次企你隔離果個😂online未

我撐政府㗎 你唔覺葉劉姐姐好charm咩🥲

😂我上你屋企煮俾你食？

幫手做=兵

唔係啦😭

冇錯 句句都咁就over 偶然用吓都可以拉近吓距離

喂呀 我又同男朋友鬧交

琴晚咁凍，你同邊個訓？

Hi

陰公豬😢
等之後有得睇
陪你一齊去好冇

唔做就李彩樺上身
你唔愛我啦 你唔愛我啦

hi

bb我唔開心呀

Long D🤥

不如下次扮下條女媾到手之後對佢冇興趣既狗公

推

又扮cute/咁QQ得唔得㗎/做咩又扮得意姐

屌你老母
咪撚煩我啦

🧐咁你而家係住屋企呀？

心情好差

我識人買Hermès半價

傻啦😂
我邊識呢啲姐
全部都係有感而發㗎🥲

幾好笑個po

鍾意你認真做嘢 鍾意你傻笑
鍾意你聰明但唔自大 仲鍾意你懶瞓豬

咁flirty得唔得㗎🙈

唔好意思呢排好忙可能會冇時間覆你

哥哥，我被別人困住了
請你去便利店買增值卡
求求你哥哥，
我也很想看見你

啲人話，緣分天注定
但我覺得
與天鬥，其樂無窮

呢啲臭G唔值得你嬲嬲㗎

溝我 ！
麻甩佬都想俾狗公溝吓

你含我喎 hehe😚😚

你含我住 我亦含住我 咬大棍

仆街啦你
大把女仲要cow我

聽晚2359交 幫我做完有嘢獎你😘

Feel到啲絲打好開心
佢哋開心我就開心㗎喇😝

唔好意思啊
我頭先語氣重咗少少
我仲係好愛你架bb
你今晚想食咩?
日本野?
喂也
我想食啊，陪我食啦，嘻嘻
最多食完今晚咪。。。。

我好似鍾意咗你點算好

條仔同你爆房都冇準備condom
呢啲人唔值得你為佢付出咁多
真係好心痛你 傻妹黎😢

嗰個我best friend嚟㗎😂

葉劉係對腳出名😂
不過我覺得你嗰對正過佢多多聲啦🙈

收皮啦狗公
Blocked

依排好忙 我地遲D先傾

幾好睇

..

不如放過自己啦😭
傻妹豬

同我隻貓仔呀
你上唔上嚟探下佢😛

我覺得姐姐好有智慧 你睇吓佢出嚟幾有台型
我第二時都想好似佢咁啊😍😍

Hello😂

嗯，嗯，啊，啊，啊，嗯

係咪有人hup我bb呀🤯

好wor🤩
你咁醒嘅🤪

男仔睇到濕咗正唔正常

咁好啦😞
唔開心隨時搵我
你想講咩我都會聽

哦。

咩事呀
話我聽好冇？

唔緊要
我之後都會忙
不過都會keep住掛住你

今日的我好撚屌
可唔可以唔好咁猛鬼?

講嘢咁唔似你嘅🤯
俾人hack咗？

上次係戲院咪偷偷錫左lor

始終拍左三年 同埋以後無人錫我點算

依家啲妹妹仔咁直接㗎😏

你要唔要同我一齊睇Netflix?

嗰啲係friend嚟㗎炸🥺
我最鍾意最鍾意永遠都係你

咩獎講嚟聽吓先😏😏

你囉🥺成日唔理人

傻
咁易鍾意人 好易俾人呃㗎

屌你?!做咩同我條女ws? 你邊撚個啊

有聲

你又話幾好睇嘅🙁
又口不對心🙈😉

一路覆一路笑

係嘅大佬🤥

有丁嘅妹妹仔鍾唔鍾意❤️？
想插呢隻狗公哥哥仔

偉 係度嗎？

等你大個一定有型過佢啦
不過嗰時可能你已經唔記得我😢

冇感覺wor

🤯黎M?

發開口夢真係好得意🤯🤩

錫錫唔會有BB 㗎😂

好有狗公精髓想識樓主真人了
搞到我依家好想撚啲狗公🥺🥺

如果唔開心嘅
早走早着
唔想再見到你傷心

😏My place or your place?

唔洗了,既然大家都咁忙唔得閒溝通不如唔好浪費大家時間

對唔住對唔住
我自罰跪鍵盤orz
跪埋玻璃OTL

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加

Gay🤯🤯

你好正呀😂

點解係熱門

唔緊要啦慢慢嚟
一係我哋搵吓啲未做過嘅嘢
一齊去試吓？

點會呢 你係我心目中都好似炳強家超咁有型㗎😝😝

你係咪瞓唔着呀😗

因為有你覆我呀嘛🤩

你讚到我勁唔好意思😂

Bb，點解你咁粗?

做咩係咁撩人🙈

Bb，陣間食咩?

哦

聖誕送咩禮物比我?

咁出嚟見吓啦😏
傾咗咁耐
好想知你咩樣🙈

我冇嬲

Nvm
我就你
你點樣舒服我哋就點做
好冇？

我點會嬲啫

唔好叫我冷靜啦，唔洗你教啊

扮cool😂😂

咁你跪完再搵我啦

你是好人

點會呢 我覺得你個樣都好似警察咁正氣😜

擺咗係你床下底㗎喇😏
自己開嚟睇😏

嗯

跪咗成半粒鐘㗎喇🥺
BB係咪仲嬲緊🤯

orz同OTL有啲old school喎

你鍾意咁咪咁

點呀😢
做咩唔開心啫

好風趣wo

無啊

車～你又話無論我咩樣都鍾意嘅🥺
咁洗咩知我咩樣啵☹️
定係你呃人架😭

我叔叔黎㗎嘛🥺

Lol你想要咩

乖啦🥺，我屋企附近有間野好好食🥰，要唔要買完上我屋企邊食邊睇戲😝

關唔關你事?

係咪今日冇送你返到屋企樓下
你嬲嬲？

你個腦除咗想同我搞野?仲識乜野?

你想呢？我今晚屋企冇人～

冇呀 冇嬲

我覺得我地之間需要啲距離，我覺得大家都要冷靜下

冇嬲

✔✔

傻豬 點會呃你
咩樣都鍾意～
不過都想俾你見下我🙈

想你陪我炸

就快生日 冇人約

最衰都係你太靚 副計太正😖

咁去你度啦😗

我嬲咁打鋪機好冇？

唔會逼你
你係大佬嚟㗎嘛🤥

😗咁聽日上我度睇戲？

可能呢排啲人好忙啫
不如我同你慶祝？

😣警察？
唔好喇掛🥶🥶

我想做警察，bb你點睇

都唔知係咪嘅☹️
今晚又得我自己一個瞓啦😞

Bb你黃屍架原來?

你根本就係做自己！邊有扮

不如唔好再搵我啦，我地唔夾
我唔想我男朋友淨係想同我搞野

好,我覺得大家暫時唔聯絡最舒服

唔好啦😨
唔想你搞到冇晒啲friend😢

一係我打俾你？
咁咪好似我陪你瞓咁lor😗

乜你係藍㗎😟😟

我今日黎m

我份人好正路㗎🥺

咁我應承你一個月唔掂你
你頂唔頂得順先😗

一定好辛苦😣
多啲休息呀知唔知

你送我咩都開心㗎wor 🥳

BB 上次插完你 仲痛唔痛呀🤤

唉 我同佢散咗。。

情人節冇情人

操，原來黃屍廢青
還聊什麼
你祖宗也是中国人啊
漢奸

千祈唔好
最憎男人咁覆

我想要soul mate 啊
係心靈交流啊

多謝🥺但黎m好似可以放心搞野😂

傻豬
你邊有J姐😂
😏太掛住我碌嘢？

今晚想食咩啊 bb

我依家過去陪你？

你比我一個冷靜下

普通人點襯得上你wor🤥

做咩咁惡又轉晒書面語嘅🤯

你咪我soulmate🥳

又聊人🤤
但我驚你唔舒服🤥

食你好冇🤤

冷靜左之後打俾我啦
我等你😭

想學做狗公
有咩條件，同點講野先似隻狗公

點解 點解佢要揾第二個？
係咪我唔夠好。。

好想食雪糕😣😣😣

咩呀 上次你先讚我 粗過你 🤭

做狗公邊洗咩條件
講嘢就癡立立 扮到好似好錫對方咁

因為佢bad taste
佢襯唔上你㗎傻豬😔

55
哦
OK 啦咁

三個層次嚟你會點覆？

哦... 好啦..加油

銅鑼灣好似有間好正🤤
聽日一齊去？

用唔同方式同樓主吹水
真係扮得好撚似

喂呀
你喺度講好多人都見到㗎🙈
到時又俾人鬧死基佬😢

我知你講邊間！
我男朋友帶我去過😆

鳩覆sticker
狗公唔係兵
點會得一條女可以flirt

其實呢啲算狗公咩
幾搞笑覺得

多謝你🥺
你都加油呀

睇來我同佢一樣taste喎😏😗

呢排好凍啊，屋企又冇暖爐☹️

樓豬又幾cute

都係算掛
有啲女係幾受

你過嚟我度攬攬
實暖返晒😉

啊…啊啊… 就嚟岀啦…

依家先識驚？上次搭地鐵摸我條野 又唔見你驚？

俾你啲cuteness傳染🥳

你係咪請我食先🥺🥺

好心痛😢
點解又要俾你同條仔扑嘢啲叫床聲我聽😭

你同你老婆離婚未呀

對唔住呀bb🥺
冇下次㗎喇😢

實請你食㗎wor🤪
咁即係聽日同我一齊去啦？

你點解對我咁好既？

邊條友又亂講野🤯
我都冇老婆嘅😔

你唔知咩傻豬
因為你值得

你張床夠兩個瞓咩😳

哈！頂你！

我上次有朋友影到你拖住一個女人行街

Sis..我情人節仲未有著落好唔好求其搵個人先

我驚男朋友唔鍾意😞😞

好唔開心，今日有朋友背後話我係臭雞

如果我係胖虎 ，我希望你係只屬於我既小夫🥺🥺

樓主啲 reply真係好狗公

夠晒我哋兩個同隻貓仔一齊瞓🤪

譬如呢？
專心讀書？
唔要呀～～好悶

其實都要睇本身關係如何，樓主呢種要同對家有一定程度熟先講得出

😂我阿媽嚟㗎 傻妹

平時間唔中做狗公虛寒問暖or 瞹昧時候做狗公就會好易得手?

估唔到我真係睇曬
樓主真係好識玩

搵我好唔好

u win

咁我哋偷偷地去
唔好比佢知🤭

你身邊咁多女仔...

如果真係有咁嘅另一半該多好

知唔知咩人係真·臭G
就係嗰啲係背後講人壞話嘅臭bitch😠

永遠都係你嘅小夫😗

今日係世界狗公日

梗係唔係啦
帶你去玩下啲你未試過嘅嘢😏

你睇佢個名

睇人
一開頭試吓水溫
睇吓對方受唔受

真心鍾意先講得出㗎咋😔

要啊 我6點起身

嗰啲係friend嚟嘅咋😢
你特別啲 同佢地唔同

點解你覆得咁慢！又話淨係同我傾！

睇落好甜好舒服
點解憎？
陰影？冇安全感？

你咁易沉船唔得㗎喎😔

我盡量
不過你都較定鬧鐘先
驚我唔醒😂

我點特別法...
你係咪對個個女仔都咁講咖？

sorry sorry
頭先屋企人搵我有嘢做🥺

冇乜誠意
同埋太懶係close喇

咩嘢咁神奇呀

鍾意你個名夠特別
剩係得一隻字加一個標點符號
我覺得好cute🙈

BB啊，我鳩痕啊俾我插下得唔得啊？

事實就係好多女俾呢啲狗公呃咗

你同我出街咪知囉😏

好似係wor

咁我以後剩係叫比你聽好唔好🤪😳

……我呢三個星期都唔得閒wor

咁你比我插先😛

都係嘅
所以都係睇人

死雞蟲

雖然我真係臭雞但係佢哋話我我唔開心
你幫我去打柒佢哋

依家就想聽喎😏
Send個voice message黎？

如果係朋友咁到時點食loll

好啊幾時啊

但係我得呢三個星期得閒😭
點算 好想見你😭

你明明上次先話我把聲唔好聽！
係咪又想笑我！

唔准你話自己係雞🤯😢

樓主同埋大家唔洗訓嘅個個reply都秒回

樓主真人應該係溝唔到女

係嘅大佬🤥
比佢哋全名我先

巧立名目姐
朋友最易食
啲女冇晒戒心

屌，終於明白9公可恨之處
真係好9令人反感

幾時都得㗎wor😏

冇戒心咁點樣埋手
想食嗰時佢唔會醒起係朋友關係跟住唔俾咩

宜家

我9up呃你㗎咋
傻妹黎嘅😂

樓主係咪溝好多女

懷疑食物中毒

哼！唔信你！你衰人嚟！

但其實啲女受唔受落架

覆覆下都覺得幾好玩

樓主真人係女人

咁夜仲唔瞓覺

Sis又失眠？

呢個好睇性格
不過唔少都覺得朋友唔代表唔可以進一步發展

樓主請受小弟一拜
mark已book
有咩難題我都會入返黎參考marking scheme

Send張nudes黎睇先😗

冇呀 啲女溝我㗎咋😂
唯一想溝嘅淨係得你一個

快啲去醫院啦🤯🤯

一啲啲啦
年紀細啲嘅好受

陪你呀嘛🥺

上次趁你去廁所偷睇你電話見到曬啲預約訊息啦😒

嗰啲係我個friend預約㗎
佢唔用自己部電話驚比佢條女發現炸

同一個鍾意咗好耐嘅人要點樣問佢對我有冇意思
但係已經有一段時間冇聯絡見面

我玩9 d 雞頭咋

睇樓主講嘢啲口吻真係百分百似足狗公咁 睇嚟樓主現實中應該真係狗公嚟

呢啲嘢唔使畫公仔出腸嘅
試吓po啲淨係你兩個知有特別意思嘅Ig story
睇吓佢會唔會覆你？

狗公嘅食女方法就係咁樣
漁翁撒網 對條條女都係咁講嘢

反感嘅自然會哦你 已讀你
狗公自然就唔會再當佢哋係目標 捨難取易
因為淨低嘅就係好大機會食到嘅 可以專心攻略佢哋

到成功食到你或者玩厭咗你
就拍拍囉柚走人 重新再loop過

所以女仔真係要小心啲識人

樓主請pin

咁唔係了
打攪晒！！

我唔係

Pinned

所以正常男難出pool
不過雖然唔想隨便拍
都會想有人一齊

唉，而加唔學做狗公，以後仲點識女女😪

感覺上好似真係
玩真心恐怕孤獨一世

你覆埋我上面
我仲想傾落去

扮啦你🤮
又會咁啱嗰日個時間你真係消失咗成個鐘唔見人

一路睇都一路笑

曖昧期間中一兩句flirt下都OK嘅

係嘅大佬🥺
做咩chur住要我覆你姐😏
好掛住我？

唔信囉
有乜野好玩

樓主想曲線教人做狗公？

要點做你先肯信我😢
一係我叫個friend親自同你解釋？

For警世

我掛住你！！！！

我都好掛住你

我都係

叫隻雞嚟同我解釋啦

上咗熱門

我都冇叫過🤥
唔識佢㗎🤯

最衰都係你啦🙈

ching ho ball

狗公先講得出，有咁嘅思維

Bb你啲emoji好撚似狗公

我手寫我心🤥

其實狗公幾時先會認自己係狗公

公司嚟咗個心地好差嘅上司

你當我係啦😢
全世界都誤會我😭

咁我以後唔用emoji啦好唔好

唔會認
可能佢哋自己都唔覺

一定係見你靚女先蝦你😢

同佢啲同類一齊嘅時候?

做人有冇樽鹽 人地叫你做就唔做既
出走廊罰企半個鐘先😡

我男朋友好衰

哼 唔會再信你㗎喇

對於佢哋來講呢個係溝女嘅正常對白

點解要認
唔用上帝視角去睇 好難知佢對個個都係咁
條女淨係會覺得佢對我好好 好體貼
跟住就沉船了

對住你係冇樽鹽㗎喇
冇辦法 邊個叫你係我BB啫

一早應該飛咗佢啦😣
佢對你都唔好嘅🤯

都真係
睇嚟你遇過唔少狗公

正解！

所以溝女係真係有公式

哼 邊有話做你bb 喎😝

太完美嘅狗公可能會畀人發現啩

😏唔係我BB咁你又答我嘅？

如果擺脫到道德枷鎖
溝女真係好易

我咁啱有個fwb好似你噉成日用晒啲emoji，唔知你哋熟唔熟呢

溝同一個朋友圈子入邊嘅唔同女
就有機會俾人發現

做你bb會唔會有bb架🥺

咩係fwb🤯🤯

你想唔想有先😗

試吓咪知囉🙉

你話呢😗

我塊西好痕

你好猴擒🤯

用住愛膚堅先啦😉

比返你用emoji啦 下次唔好喇

快D比條J我含兩野

咪扮啦，你上次仲唔係同嗰條友扑嘢，仲唔係？

係嘅大佬🥰🥰

兩野咋？😢

我聽日約左人3p🥰
你join5join?😘

含多一秒就畀人鏟

冇扮😔
唔好咁啦 呢度咁多人😔

有你喺度一定join㗎wor🙈

鐘意你咪甜
唔鍾意你咪狗公囉

我淨係想2P
我同你1P😌

師兄你都好高招

有矛得5p加，禾好似有個fd都有興趣禾

大家咁話

樓主真狗公

你夠18碎未嫁😂

樓主真jk

我都就嚟28喇 你口花花🙈

樓主好正牙屌

唔好噉啦bb🥺

樓豬唱董小姐好好聽🥰
想你唱次live俾我聽

好耐冇睇po睇到笑出聲

佢根本就係做緊自己

你正啲🙈

喂咁衰㗎🥺
起人底😖

口花花🤨🥰
你對其他女仔係咪都係咁架？

邊有其他女仔😣
我眼入面得你一個🥺

又呃😗😗😗

無聊碌你ac見到咋嘛🙈

瞓唔着點算好啊

最衰都係你😖
你太耀眼😫

陪我呀嘛bb😇

邊有其他姐
得你係女仔㗎炸😗
其他全部都係呀嬸🥶

陪你傾陣計好冇😗

攬住枕頭先😌
最多聽晚哄你訓

個🥶簡直係畫龍點睛

如果我第時變咗呀嬸
你會唔會唔要我㗎😰

我又要

係咪搞23條嗰個阿姨呀，聽講你哋兩個好似好熟喎

唔會唔要你架bb
唔好亂諗嘢啦😣

師兄識嘢

🥶🥶🥶

邊個嚟㗎🧐
我唔識佢喎🤯

唔知有冇機會爆post呢

🈚️
就訓😪

有你同我一齊 仲有咩係冇可能㗎😉

唔好瞌眼瞓啦b，我哋仲有好多工事未傾完㗎

咁我哋傾埋佢先啦😴😝

陪你做咩啊

咁好啦，但係你記住要攬實我，唔好離開我喎。

做咩今日咁惡呀😖

之前佢都會搵吓我嘅 如果我哋傾得密
不過依家應該唔會啦
但我都會試吓po

多謝你

你想傾咩啊

依家即刻得唔得

加油

陪我做扯皮條囉，唔係一早應承咗咩🧐

🤯又俾人蝦？

做雞頭會俾人玩㗎😢

幾時呀唔記得咗啦喎

唔使你講我都會攬實你🤗
我點會俾一個咁好嘅女仔離開我呢😣
我要獨佔你😚

你同香港一樣咁重要🥰

唔驚啦，有我喺度呀嘛😎依度好安全㗎

你把口浪過油咁
都唔知你係咪真心嘅！

記憶咁差㗎你，一早咪send咗個時間地址囉😡

你成晚冇上水😭
我好擔心你😔

我淨係對住你先係咁嘅咋😭

爆完post爆埋你🥰

你合埋眼 諗住我係你隔離
然後吸氣4秒 忍住4秒 呼到盡
重覆幾次睇下訓唔訓到😌

唔記得咪唔記得囉你做乜鬧我喎，憎死你!!!

你勁有經驗咁

我想試下做ptgf 好似幾好玩

佢已經衰咗

佢講得好岩

做我嘅ftgf仲好玩😝

其實都唔係好知道扮緊邊個

瞓唔到呀，都吸唔到氣😔

你咁講我好擔心你🤯

因為你未遇到我😌

扮緊毒撚

做我女朋友有意思啲

啱啱扎醒🚬

一醒就搵我？😏

係咪發惡夢呀🤯
陰公😭

唔好咁啦🥺
有咩唔開心話我知 好唔好😗

係呀，發惡夢😭

唔怕 呵返🥰

我扎醒第一個諗到嘅係你😢

呵返呵返😗
假㗎啲夢😂傻妹豬

但係我瞓唔返😭

唔好瞓啦
可唔可以陪我多陣😔

me係巴
我見到架𨋢裡面有嘢食有貓玩😫😫😫

都話樓豬想曲線教人做狗公㗎啦

但係梨上次唔係話梨怕貓咩🧐

好呀，謝謝你😚

俾你打🥲
你開心返就得🥲

咁點解係惡夢嘅🧐

今日有個男同事話幫我買飯
點知佢買盒燒味飯俾我
我減緊肥㗎 叫我點食呀大佬
我冇話你已經好好
仲夠膽問我攞返錢？
勁嬲囉我

🥺想陪下你都有錯？

我唔怕貓貓
因為您，我克服左🚬

因為我食唔到😢

佢都覺得你太瘦
不過問你攞返錢走係佢唔啱😠
我幫你fufu
吹走晒啲怒氣佢🤥

聽日繼續發呢個夢
一定食到嘅！

我尋晚發夢，見到樓豬真係變咗隻雄性狗隻，但係竟然識同人溝通，嗰個係咪你嚟㗎😡

夢入面你會唔會陪我去食㗎🥺

呢個我真係唔知🥲
不過我知你發夢見到嗰個人
係因為嗰個人好掛住你🙈

陪你食
陪你食咩都得🥰

好毒-.-

呢句都係你講

咁你可唔可以陪我食砒霜😵

唔好嬲啦，下次唔打，呵返你😃

你老母 5p壇正廢壇 全部戇鳩鳩 搵個話得事既入黎

呢個呀⋯俾少少時間我考慮下😅🙏

露出真面目

Hahahah so cute🤧

呢度就我話事嘅
你搵我？

喂你知唔知醜㗎🤬

屌你老母

又話尋晚搵我😢等咗咁耐都唔見人

你唔鍾意我？

吾係想搵你，你幾時做咗頭頭呀

乖啦唔好咁燥啦😵

係你屋企樓下等咗好耐😔

但係食啲樣嘢係會死㗎喎
耶穌都攙扶唔到呀😭

想死？

我上年開始做雞頭🥶

仆你個街

仲喺度扮野😡

咁陪我食屎？

。。。。。

。。。。。。

想同我去食？😏

呢個OK🥰

扮緊金魚blue blue?
好cute呀你😍

發下善心唔好再咁做
我真係好撚肚餓

我呢個教學+警世Po黎
唔想成世都做家庭主婦

開po嘅時候你一定冇諗過警世

day 1
女：今日去咗踩單車
毒：👍👍
day 2
女：唉，今日要去圖書館睇書同做assignment，好悶啊
毒：👌👌

你好煩！

唔好爆人大鑊啦🥲🤐

我馬眼濕濕滴緊前列腺液

咁個毒撚一定好靚仔

對唔住
又忍唔住煩住你😔

唔想起身去廚房煮嘢食

最撚憎stat

煩到想block你啦

輕鐵614綫，來往元朗及屯門碼頭，途經元朗大馬路、洪水橋、景峰、杯渡和市中心。

此路綫現為三條由元朗往返屯門碼頭的路綫之中，車程最短、走綫最直接，亦是唯一直接來往元朗大馬路及杯渡／屯門市中心的輕鐵路綫。

你可摸耳唔好成日問我可摸耳摸我隻左耳呀😡

😅😅😅今晚又去邊度蒲

陪你一齊爆呀嘛😘

你block啦咁
狗公攰了

嘩好叻呀！
Clap clap clap clap clap

好肚餓
而家見到個emoji覺得佢似蕃茄

終於認咗自己係狗公
法官大人，此post議員

無陰功
邊個女人

又中
見條女唔受就next

呢個係內心os

時間寶貴

包林鄭月娥？

咁我宜家嚟搵你好唔好

樓主嚟

好🥺
而家有車？

甘梨去煲湯拉，記住要落賣尋日擺左系雪櫃固D薯仔同橙皮禾😘

唔係
呢隻係女性狗

笑死唔洗訓？

掃地機械人？

用5P字會成為狗公界嘅恥辱

真係痴撚線

我夢遊

噉我呢？

狗唔係唔可以留長D指甲嘅咩？
如果唔係行路會磨損

不用分那麼細

狗公=男性狗

痴撚線
呢度啲人瞓晒？

(voice message) 可唔可以教我做數啊，我求下你啦，你dse 5**，我今年要考試喇😭😭😭

轉介補習名師俾你

好冷清

From你自身經驗？

幫手推啦仲講

吾系甘羊牙麻，快D去保燙拉，D番茄等緊梨牙

人走茶涼
狗公是沒有人要的

你攰唔攰

我屋企好窮無錢請補習啊😭😭，不如你星期六嚟教我啦🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

估唔到你份人咁陰毒
我 終究是
錯付了。

俾唔俾屌先

(voice message) 令囝，想舌乜野牙？

咪扮老餅

我哋frd嚟㗎wor，你講咩嘢啊😅😅

想舌牛舌

邊個同你frd你都傻傻地
我想屌閪呀

禾衣D都吾癐，梨吾想色番茄？

Feel到你精神狀態唔太穩定

想呀
係咪買俾我食
係嘅就快
拎黎水泉澳邨

你account俾人hack咗?😱😱你份人唔會咁講嘢㗎喎，之前你都唔係咁㗎喎，你話有咩唔識約時間問你就得嘅

對唔住對唔住
頭先精神失常

想賣都賣五刀拉，天趕屯公又炒車，送得黎D番茄刀撚細
中有牙，雪鬼哥D刀未色西

咁我建議你去搵醫生睇下喎，我驚你有事🥺🥺，咁你幾時得閒教我數㗎，我真係唔識啊，特別係啲trigo circle嗰啲呢😭😭

收兵mode

好傻好天真呀

愉快愉民，梨禾有責

Did you mean: 受冰mode ？

九工呢，五見左既

講緊上面個cm條女開收兵mode，迫鳩個狗公做兵

扁圖手法陳卒不窮

molamola tower pig has already fan gaau

憑我實力..

暴五刀post拉😭

樓主pin this

樓豬瞓咗喇

我正式宣佈此post議員

你起身未啊 我琴晚淨係瞓咗五個鐘🥲

要理解狗公諗咩真係好易
佢地撩女仔傾計目的只係扑野
當你以扑野為前提同女性展開對話
你講乜野都似狗公
當然份人本身要醒目 講野唔1999啦

瞓喺醫院好辛苦

樓主好撚似啲emoji用得好啜核

唔洗返喎 你要？

👌👌👌

呢個真

太弱
應該話唔好做喇 我會心痛😢
做唔切我養你😘

下面果句應該係
我依家過嚟陪你😘

好多花生食

男朋友忙唔理我😔

果然係狗公

X2

拎notes洗鬼特登上你屋企

樓主真心叻豬

見到都覺得煩

呢個post係天下女朋友必睇

互射okay?

要記住樓主係狗公 講全部野都係以扑嘢為前提

你對於哦羅勒英用雪花膏有咩睇法

其實有d對話如果男女朋友/曖昧期講係正常 只不過你普通關係既就好狗公

硬係覺得樓主係女

發覺自己識左個狗公，終於明白點解我會對佢冇feel，佢哋無論講咩都唔係認真答你，佢只係用啲膚淺嘅對話懶係氹你開心咁

樓主本身就係狗公
完美演繹狗公回覆精粹

樓豬完全係做緊依樣野

係 而家先知當時識果個係狗公

你做咩依排成日都唔應我既？好忙咩

笑到仆街

你對個個都咁好
我一啲都唔特別😞

有錢直頭有狗乸埋身

好心痛你 傻妹黎
簡直係口頭禪

屌
真係笑撚左

做乜唔覆我？ 拍緊拖？

啊仔今晚幾點返屋企你老豆唔喺度不如我地...

你差我一千蚊幾時還☺️

死狗公

邊到，我要付費

.

其實我呃你，係150cm 80kg

乜撚野小哥哥 死支那蟲
香港人講開哥哥仔架 躝返上你國家啦

你剛攻擊我的村莊？

...

LOL

睇哂d回覆
真係有少少心動

我真係會等你

Dllm same as u

屌你老母死狗公死狗公死狗公
咪撚覆我呀

想知係咁約出街要點拒絕先唔會再約？
試過用約咗fd、要補習、隔離緊拒絕過五、六次
但佢仲係一直約
我仲有咩籍口可以講

我唔撚鍾意你呀，躝啦

呢句好撚柒

咁耐無見 有冇掛住我

但frd zone左點有feel

最憎男人用emoji

清好勁

狗公鐘意用「妳」
唔會用你
一見到妳 就知係狗公
樓主冇用既

我嗰日約咗男朋友同唔到你出

個馬騮暗眼emoji係精粹

我屌你老母臭閪，咁撚樣衰就唔好煩住曬啦

樓主絲？

你有冇J過我

今晚十點上我屋企飲coffee啦

你當我係咩？

屌

我最中意狗公，你可唔可以做我隻狗？

ok

我想飲嘢呀 好口渴

咪撚學 睇到好尷尬

今晚扑嘢夜唔夜

下星期面試 好緊張😂

睇樓主d對答真係學到野

你男定女
我仲以為自己要學你咁講嘢

揸開咩車？

癡線，樓主用le啲招溝左幾多女
啲emoji 用到勁精準

做G收幾錢好

Gay test failed

想剪左你姐

岩 如果唔係唔會有Day2

未聽過扮gay食女？
一樣道理

Day1都冇啦 仲Day2

咁搞笑你男朋友知唔知架🙊

掛住你

到時樓主係巴打定絲打好撚勁

你真係唔識

你好撚煩

對唔住
我望住係咁大笑停唔到

聽日屋企冇人做咩好

唔明

樓主真人都應該係狗公

番工好攰呀

呢句直頭標準答案

係喎聖誕節有咩做啊
平安夜有咩做啊
係喎就嚟倒數啦喎有冇約人啊

罐頭式reply

好得意 好想搣你啲肉肉😍🙈

珍妮佛蘿佩茲😂
你隻妹豬都幾搞笑喎🤣

係咪唔開心呀你🤯😔

唔好覆佢

學到野
證明我唔係真狗公

問埋啲咁嘅問題嘅🙈🙈

認同

3000蚊過夜

呢啲唔會覆

當你係最特別、我最care嗰個人

you win

Levante呀
😗同我遊車河？

樓主識玩

喂咁惡㗎🤯

笑死 樓主太勁

快啲插條賓周入我個多毛黑閪！

約咗frd😂
你呢？

羊咩我唔准你咁講自己！！！

又講笑😂😗

我冇約人啊我想同你過🙈

有得同你一齊嘅 我實推咗我啲frd佢啦😗

Chur到教都唔瞓邊有女仔會鍾意

屌你老母我俾狗屌都唔俾你屌！我依家係有錢仔屋企含緊有錢人條撚，你成世冇份屌。

仆街好撚似send咗俾啲frd叫佢哋學野

您好
我是她的父親
她只是個中學生
請你不要再纏擾她

狗公係咁

🥶🥶🥶

#block

你可唔可以借錢比我？屋企有急事

睇到諗起一個人

m痛好辛苦

唸住你個樣打緊飛機
好舒服啊bb

現實世界周街都狗公駛撚扮咩
網上都一堆狗公，無計男多女少，女仔勁尊貴

樓主好撚勁

警世post嚟

追哂成個po絲打好勁

貓仔cute d定你cute d？

Ching 已經去到爐火純青嘅境界，深感佩服

呢位青用emoji可以話係出神入化

我有少少唔舒服..

你唔鍾意嘅
咁我唔用啦

你最cute🥳

呢個真係好準，正常人都唔會無啦啦用妳

吓 真係有佐助型毒撚架咩？🙈

邊有人用妳架

樓主好勁

再比我喺條女account見到你
一定剪撚左你條狗鞭

樓主應該比好多狗公approach過

你對狗公有咩睇法

而家啲狗公真係好猖獗😵
你要好好保護自己呀知唔知🤧

點解你今日咁cool嘅...見到我都冇say hi...

我去左行山呀

可唔可以唔好打咁多emoji

見到你同個男仔喺街咀咀

我己被狗公呃過一次

唔覆我既

好呀
大佬話點就點

好想食宵夜 但係怕肥😣😣

啲厹真係好賤
你一定好hurt😔

我喺度呀
點捨得唔覆你喎

你日日食都冇有怕啦😂
瘦到我驚你俾風吹走🤧

開新po未？

今晚買唔買車仔好

你係狗公都好
我都好掛住你呀

個post爆左我仲點搵你😣

唔開啦

我都好掛住你😔
幾時可以見返你

邊度唔舒服呀🤯

唔好咁啦🥵🙈

唔好再諗個衰人喇😔
而家有我陪你😗

ig dm 我嘛🥰

我都係wor衰妹🥵

你交咗功課未？

樓主好識撩 如果男朋友有你咁識講野就好

好耐無人咁同我講過野 多謝樓豬

做緊嘜？

啲comment仲chur過樓主